醫護手足，初四真係太遲啦

依家一日幾單確診
仲有啲仆街發燒都周圍行
又唔去差館
今日中環，城大已經有人感染
好快就會喺市區裹面大爆發
呢隻病兩星期就會死
希望你地考慮下提早個日期

推

初四相信保守估計起碼千人確診

對敵人仁慈
對自己殘忍
太睇少共狗
你大鳩佢
佢唔咬你？

算啦 死線呢啲定左好難改 即刻冇哂power gum

要立即

無錯我知好多人都可能有道德底線
但係最水深火熱既時候先更有牙力
加油！各位醫護手足
Stay safe!

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

睇情況自己請假
初四正式罷

俾盡初一

Push

𠵱個真啊

[正視聽]覺得醫護28號之後罷工太遲既入黎